有冇試過打機打到哭？

以前玩wow個陣
睇到瓦王慘死個到真係哭咗幾滴眼淚

試過玩lol嬲到喊

打機嬲到打爆mon就有

未

又射波

我見到印巴由正正常常百代言人變成醜女tb
代言人先至哭撚左

exactly，結果依家絕埋交了

喊師

細個打幻想三國誌睇劇情睇到喊

睇錯左打飛機打到哭左

Nier Automatica, ending e打到有人幫手

哭師

我係屌人果個

屌你咪咁小器啦

哭泣師

以前屋企部電腦load得好慢 又好心急入game
之後hang機 彈game 最後喊咗 俾老母恥笑

我都試過打爆moon

真係on9唔係扮師

玩龍族俾人偷左粒瑪瑙

我個陣係九倉上網慢到我喊

我畀人鬧都小器

屌人師

睇到個PO諗返細個好ON9
玩跑ONLINE大運 好想拎到對頭100名先攞到既翼
但果陣勁多外掛 D人又郁D就爆
自己又廢裝
有次明明差D第一最後比人撞到差D包尾
嬲到喊

GTA vc sa
玩親遙控飛機真係嬲撚到想喊
嗰種聲西力竭 屌你老母又輸

感性師

Call Of Duty MW2

Ghost死

+1

睇錯打飛機打到哭

難怪咁多人反你

多愁善感師

咁一定是好c伏

宜定收哂火了
以前玩lol好鍾意屌人

WOW其中一個版本搶到首殺

係咪爆玻璃頂跌落果幕? 太耐了唔記得, 但跌落去果幕真係好震撼

細個玩跑online蜥蜴叔叔，
我每次都避唔切3條線一齊嚟嗰round，
嬲到喊

邊個副本

Firelands

death stranding 個ending 睇到哭左

之前同女友打LOL，情侶名，
對面隻仆街蓋倫專登殺我，跑勁快，殺左我廿幾次，
仲係All 到同我女友講我弱雞，比女友屌左我成粒鐘。

依加都好多

梗係啦你咁廢

細個打fifa online tournament輸左場決賽
喊到隔離屋過黎問咩事

仲有 all you have to do is follow the damn train CJ

絕無意義

FFX結局
細個覺得男女主角從此分開2個時空好慘
結果出左FFX2

完咗場加埋你條女好友
之後雙排帶佢上菁英
再帶埋佢開房

眼淚師

FF10結局喊撚左

係比個乜尻將軍25果幕

我都試過 比隊友鬧到一文不值最後喊左出黎

被將軍背叛仲要燒屍嗰幕

valiant hearts

the walking dead 集集都玩到喊，仲有life is strange
the last of us 2 谷氣到喊

衝埋去想抱結果撲空
仲有之後對海不斷吹口哨

To the moon

依家隻GAME冇外掛生存唔到架啦
官方點會有心CUT外掛

有我做你隊友就唔會

奶共Wow 不了

因為你仲廢撚過我

Garen 都跑勁快？

抵屌啦

棄game

第二集爆喊

最新爆喊係p4g

廢撚師

應該要啦女子電競

you are not a 窿

以前會嬲到喊
依加睇開左變左整喊人果個

跑勁快有咩問題？ 你唔會升Q 唔出死者肩甲 唔帶celerity 唔出三相架咩？ 出哂都近500跑速 開Q唔只

屌你打機喊乜撚

mgs3

屌哂你班以為自己好勁就周圍屌人嘅仆街

小學雞玩機甲鬥神傳 比人呃左把幾百蚊武器 喊左成日

「唔識玩就del game好嗎 專出黎雷」

係，唯一一次打機打到想喊
就係幻想三國誌2 海棠救楚歌個幕

冇問題啊

係俾Garen殺廿幾次有啲柒咁啫

未試過喊
但玩到心情好沉重
汪達與巨象隻馬跌落崖嗰幕

你係咪弱智㗎屌
好地地你做乜撚野姐
屌咪雷啦，你咪玩好過
等

條女飛得啦，唔幫口仲屌返自己男友轉頭，玩得差都唔得咩

瓦王
沃金
老佛丁

果吓我真係呆撚左

玩sleeping dog Winston 同 Jackie 死咗嗰刻
Jackie生前成個禮拜俾唔同人前後咁捉去打

次次打機都好大壓力

見到都哭𠹌左

有個版本嘅蓋倫真係bug嘅存在

由其lm玩家
瓦王真係睇住佢由鬥士成長到變至高王

以前做認真撚係比屁孩雷到喊
但係都好少屌人

依加比人雷or雷人個陣同佢鬥on9算撚數
打鋪機無謂激尻自己

所以我棄埋game 了
然後玩第二隻game又重複多次

放平心態

俾乜殺20次都柒啦印象中咁耐好似未試過死成20次

rdr2
Arthur死

屌返佢老母啦

有 失戀嗰陣打機真係打到喊

以前打魔獸3 依力舟俾人斬死個結局哭了

feel到你股褸屌磁場

淋火酒那幕真係震憾
以為唔會死

讀緊小學玩online game 比人呃

LOL
每次睇Uzi球王片聽到小狗死了都會

佢仲有個加速鞋，帶閃現加鬼步+一堆跑速裝專登捨身只殺我仆街黎

細細個試過玩Game Boy
打星之卡比 幾次都過唔到關
一嘢咬花咗部Game Boy

Dark Souls 唔叫大陽騎士幫手 堅持一打二王城雙基
打左應該40次up

neir大屎忽三周目

L4D charger死咗

果陣我用新出果隻唔曉殺野怪既瘦樹人，完全走唔甩
我女友玩果隻大斧頭佬（死左識番生揼鳩人果隻）冇咁易死
不過我新手黎炸可能真係我太廢

打The last of us2 喬爾咁樣死好無奈 喊咗

真係好仆街但又幾過癮

死咗識翻生無隻咁嘅喔

rdr2個acting

*ending

玩電車之狼個時哭撚左

呢隻野d 劇情真係估佢唔到

所以唔玩連機game
比人屌真係破壞哂樂趣

玩連機game就係為咗屌人

唔識打機師

挽cso
抽唔到龍炮⋯⋯咸左

如果比佢知道我係邊個佢實唔敢屌我

垃撚圾劇情

賽恩

ghost
mw2

薩爾達傳說啲回憶片段成日睇到喊

最近一次打機喊係RDR2
代入感好重，好似無左一班朋友咁
雖然知道只係遊戲，但個心好痛

屌人師為屌而屌師

我都係
差啲減
「走丫，你哋走丫」

係喔

應該講緊illaoi

玩ps4蜘蛛俠最後梅嬸個幕幾係喊左

依加諗返打機激到喊其實係自己on9
將打機睇得咁重

唔識翻生喔

芒亨果陣 女友係咁打黎 我cut佢線兼扔爆芒

試過lag到癲

咁廢都夠薑同女朋友玩 真係有勇氣

比人呃左件頂級裝

正想講RDR2, Arthur's last ride 已經眼濕濕, 去到 ending 喊撚左

FF7CC
最後Zack果埸
然後個情感系統不斷出翻佢生命中最重要既人

FF10
最後Tidus翻佢世界
Yuna撲過去但穿過左Tidus

小實

玩0個陣最後無相認都已經喊左，跟住玩極2重遇又喊多次

exactly

岩呀 game可以輸 嘴炮唔可以輸

人中之龍0

第一隻打到喊既驚係「幻想三國誌2」
過奈河橋個到

Sorry 囉

RDR1 RDR2

人中之龍0同汪達與巨像

有 The last of us同Persona 5

玩to the moon

打機喊師

第一隻有印象玩到喊既係Medal Of Honor
有段劇情係情報錯左
然後幾個人打左入人地大本營 俾人圍到天光
到最後係突然有友軍轟炸機救場
果下好感動

仲有就係To the moon系列

有，天之痕
依家聽親首bgm都有少少想喊

第一個喊既係玩洛克人zero 4
有冇同好
Ciel望住個天睇住啲流星

整情侶名就轉玩上路吸引火力啦專業吸仇恨

/mute all

屌柒佢唔保你啦

馬尿師

sleeping dogs 玩到winston死咗果度

Life is strange個ending真係玩到喊
同埋中間見到chloe插喉真係心都痛
Before the storm 又係
個ending真係好虐心

online game 執笠 , 喊到仆街

有無del save？

當年逐個逐個episode 出，中間等既時間好囉囉攣
玩完結局要幾個月先平伏到
依加岩岩玩完the walking dead 又係咁，平伏唔到訓唔著教，又成個系列開黎玩多次

上禮拜見鹿兒直播黑沙比人殺到喊左守左好耐屍

to the moon 同finding paradise 打到哭

GTA5 燒死Trevor個下

I know that feel
訓教個陣就會諗返起啲劇情
之後個心就會有種鬱悶感
好鬼死難頂
唯有迫自己唔諗

作為一個瓦王fans見到佢化灰個下都喊咗

由無印既一分為二, 到五板決定由法庭審判小吼而冇去私刑真係見住佢成為一個真正lead住聯盟既王

利申: 咁多年只玩alliance ，冇玩過Horde

細細個玩跑online dr. hell飛天拼圖，過極都極唔到
細個又唔識alt+F4 或者開工作管理員quit game，結果妹左成個鍾都過唔到，個次真係玩撚到喊

玩gta唔小心車死人嚇到喊

瓦王睇住佢由容易腦衝既傻仔變成至高王

這可能是最後機會，所以很想全部說出口

激動到打爆mon就有

打到燥就有
打Dark soul殺完隻BOSS係咁屌鳩佢老母
喊真係冇 始終遊戲唔似電影動畫咁有代入感

我地同類人太投入了
講真兩隻game 對我既影響都好大，改變左我好多觀念

FFX

仲要配埋個大合唱果下

persona 5

rdr2

一樣

The walking dead
Lee同Clementine最後個幕

我係村長見到d 細路死曬個陣, 佢叫a2殺左佢, 個度真係忍唔住

打GVG我係新手, 成日比老手（今代只係上尉定校級）屌唔識避又打唔中人
你期望一個連舉盾都唔撚識嘅人打到識飛？

最後比人屌到唔敢再同熟人打GVG

56k年代玩魔力，同成班fd行到勁遠上埋船
Cut線彈返去主城

walking dead lee死個幕
冇喊過既人渣真係要死全家

玩PUBG去到LAST round 4對4本身諗起嬴硬
典G 朋友掉手榴彈反彈炸撚左成隊4個人

試過打機廢到比隊友以為match到ai
其他隊友仲係到討論點解ai會有中文名

還願

佢喺高登已經係tb 教主... 咩善用資源係咁post tb

Ff14

好委屈明明輸出 承受 經濟都係我最高但係d 2排 3排夾埋9吊我

邊到接呢個任，？ 我8.3先開始玩

red dead redemption 2 冇人提

唔知幾時開始
每年平安夜聖誕節
都會一路打機一路喊

Guardian tales 睇劇情睇到喊

時空貓睇劇情又喊

唔緊要, 佢叫你殺佢你唔殺, 諗住好心幫佢洗腦等佢好過D, 之後再返條村你會見到PASCAL佢當細路屍骸係零件拎黎賣
玩撚到PLAYER透哂...

見到希瓦娜斯條妖婦有機會入副本開心到喊

ME

細細個同2個朋友玩l4d2 有一個人成日得閒又射下我又成日屌9番我射番佢轉頭。之後我嬲嬲地用指令整左勁多隻Charger 黎打9佢再開無敵狂射佢。之後佢屌左我成粒鐘 另一個fd完全冇出過聲，因為個條友好撚惡。熄左咪之後流個小小眼淚

Fast forward到依家 當初好惡個個fd係lol日日都屌9人比人封左3個account。成日屌lol幾唔好幾唔好，但係日日都玩所以話 屌lol係發洩，玩lol係生活 （自己同佢玩個陣佢搞到我燥燥地我都會report佢）

玩the Witcher 3... 喊咗幾次

眼淺師

唔記得了
7.0既任黎

石之心玩到好壓抑
但係未到喊

學faker
「呀對不起，選擇相信隊友是我的錯，我要好好反省」

石之心你去咗搵吸血鬼王定係搵條女

你應該係講緊血與酒
石之心係玫瑰個隻

細個比人殺得唔開心 carry位又比人雷
大個咗開場mute all 送全場 應該血管都爆埋啦佢地

初中玩江湖聊天室做足功夫準備同人隻揪，斷撚咗線，入到去死撚咗，嬲到哭撚咗

rdr2最後自己隻馬比人射死左

哭𨶙咗

點解啲人打機咁鍾意喺度屌鬼

通常啲frd咁屌法我最終都會變真人格鬥打撚柒佢

打街霸難度比電腦打撚到仆街
之後靜靜地哩係被鬥 哭撚埋

人地公墓猿黎, 邊敢打, 一間又話係暗中嘅手足批鬥我就仆街

細佬哭撚咗

經典

真 有次比台仔鬧老母鬧香港人 鬧足成粒鐘 佢好似有精神病

LOL既台仔同現實既台仔係兩種人黎
LOL既台仔好憎港仔

rdr2 我隻馬死撚咗

To The Moon
玩咗四次，每次去到後面同結局，我都哭𠹌到隻狗咁

BioShock Infinite 海葬DLC 個結局

眼乾

係7.0 一開始既動畫

應該做完WOD，叫你去broken shore會睇到？

聯軍打唔過burning legion撤退，聯盟飛空艇退個時俾惡魔捉住

瓦王為咗救飛空艇既人，係船上跳番落去斬怪做殿後

可惜惡魔太多打唔過，俾惡魔捉去古爾丹面前

之後就俾古爾丹用魔能炸成灰了

唔知Horde睇唔睇到呢part？

因為horde動畫係沃金重傷，留遺言叫女王做warchief

我只有玩alliance冇玩過horde ，可能要horde玩家解答

睇到,視角有少少唔同

玩nier automata del save 果度